二十六歲 禿頭 你問我答

一日打幾次j

搞咩黎

啱啱學識打丁果陣試過四次
近年最多兩次
不過頻率唔高

我上世應該是毛澤東

生理係唔會輪回的，否則你唔止打兩次j

飲食點

有冇運動

嘿嘿

禿成點呢？
地中海？ m字額？
點醫治？

我都有少少m字

有暗病？

老豆有冇禿

壓力太大訓太少？

相？

有無女 有既女朋友有無介意？

靚唔靚仔

禿成點？

我唔開依個po浪費左我個名

自貼先喇

唔飲汽水咖啡奶茶
零運動

大約係咁
有得醫??

拍過拖未?

有冇好打咗

有冇變強咗？

有無圖？

冇掛

好好珍惜埋餘下日子啦

咁植髮都冇用

一日兩次

我以前都一日兩次

工程界人士？

26就去到第二三期咁誇 巴打打丁持續咗幾多年

咁都叫二三期 呢d直頭係末期啦

依家個頭成日都好易油 算唔算係先兆

佢頂到五十幾歲先甩曬

仲珍惜？佢已經落左地獄

用5%睇下生得番幾多

天生

剃光練大隻

可能遺傳呢？
有些人瘋狂打丁都好多頭髮

真心用regaine 5%,食保康絲+鋸棕櫚，用埋新fda批左果隻激光頭盔，睇下救得返幾多

用住5%先，藥就要自己考慮副作用
再做埋植髮就最好

成熟男士象徵

如果有錢就植髮啦 唔建議咁細個就食保康絲 始終都仲要扑野

學古巨基
即刻變厚又得

可以貼自已個頭上黎？

巴打都有用？效果如何？
我淨係5% + 鋸棕櫊

冇
有生之年都應該無呢個煩惱

見到張圖真係好撚想笑

巴打 遺傳黎，認命算啦 已經太遲

要怪就怪有呢d垃圾基因

點洗頭

不如自貼，庶住個樣，只係影頭頂
想知二十幾歲仔係咪真係咁誇張。

工作壓力好大 ?

我食印保,同埋用hairmax 7束光果隻激光梳,把梳用左排係WORK,頭油少左甩少左,但始終都成千蚊,經濟問題自己考量啦

呢方面既副作用我又唔多覺有,正廠同印保都食過,不過始終人人體質唔同,副作用呢D野都係機率問題

如果你老豆係禿，咁你禿都唔奇丫
我ex就係咁，28歲頭頂就有少少禿禿地

+1 You are not alone

索性光頭算啦，依家興god of war， 操大隻做大隻光頭佬

I know that feel bro

係，我覺得光頭其實都ok

趁未去到太誇張，有d乜野可以預防

外國都有新聞講停左藥都繼續有不良副作用，不過人人效果唔同
要自己衡量風險

我買左hairmax 82束，用左兩星期，諗住用左26個星期之後上來分享效果(佢話26週後見效)

唔小心google 左張圖

琦玉？

食下d supplement eg.鋸棕櫚，非洲刺李，生物素，或者睇下中醫調理下身體，草藥有d活性生物鹼係work既同埋side effect相對地少，但唔好期望個效果咁大，數據上一定係finastaride（保康絲）同dutasteride最有效，其中dutasteride個生髮能力係仲高過finastaride,台灣都係岩岩註冊左做生髮藥叫新髮靈，香港仲未批佢做生髮藥，佢係醫前列腺增生叫適尿通

四次

有冇女朋友？

同病相憐

少少柒既靚仔